【行動建議】10月1號齊來賀國慶

偉大嘅祖國生日啦作為愛國愛黨嘅連登仔，緊係唔可以少得嗰日嘅慶祝活動。

一個月前班黃尸喺85搞嗰D分區集會咁多人咁轟動，今次到我哋主場我哋去返佢哋上次85集會嘅地方支持祖國

有模有樣咁學佢哋搞翻個分區賀國慶集會
唔洗麻煩到港鐵要佢哋封站，交通方便街坊派禮物比我哋又方便D

當然無不反對通知書就唔好出啦犯法架嘛我哋藍絲連登仔奉公守法

我是護旗手🇺🇲🇺🇲🇺🇲

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

輕輕一推

你班死黃尸不服來辯

推下
曬馬

多區啦 唔洗驚冇黨鐵

比班辣殺黃尸見識下

推

推！！

啱呀唔好加重人哋負擔啦

用錯國旗添

冇黨鐵係大影響

多區集會

多區，發現街坊唔會好去遊行，呢班街坊人數唔少，多區會吸到街坊，又唔怕冇車撘

612
721
831
新屋嶺集中營

有黃尸狗過嚟清就要變成水啦

push

行動po冇人理

Pish

未Fc post就一堆堆我家五毛做到野

10月1日，一人一黑旗奠國慶
自己黑旗自己印